有無可能喺連登搵到個無伏既貼圖post？

一係無圖，一係純文字，一係政府高官，一係低清過磨沙玻璃

咁你想點?

乜你想咁？